笑死 話連登多小學雞而返高登班傻鳩

唔講以為未有連登嗰前三年好撚高質咁
呢家嘅連登絕大部分咪又係以前高登嘅會員
林狗之前仲要開放sms申請
見到班傻鳩追住早洩條撚含就忍唔住笑